# Множество на основе односвязного списка

## Описание
Проект включает в себя следующие исходные файлы:

* `Set.java` содержит интерфейс множества.
* `SetImpl.java` содержит реализацию множества на основе односвязного списка для однопоточного случая. Данная реализация небезопасна для использования из нескольких потоков одновременно.
* `pom.xml` содержит описание проекта для системы сборки Maven.

## Задание
Необходимо доработать реализую `SetImpl` так, чтобы она стала безопасной для использования из множества потоков одновременно. Используйте неблокирующую синхронизацию для всех операций. 

## Сборка и тестирование
Для тестирования используйте команду `mvn test`. При этом автоматически будут запущены следующие тесты:

* `FunctionalTest.java` проверяет базовую корректность множества.
* `LinearizabilityTest.java` проверяет реализацию множества на корректность в многопоточной среде.